今日喺尼道開post回post嘅人我都會block

sorry無情講

負評都會block, 我有方法搵到你

真係無人敢回, 算你地知驚

希望樓豬唔好block我 我係你忠實fans

ok
show blocked user - 社會主義者佛利民